有冇人好壓抑 有冇人唔壓抑 (76)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

版規：成日改名，扮新死全家
咪撚玩私Chat

hey

hello

我係咪失敗咗

歡迎

我有壓抑需要發射

紅酒係咪都唔可以用新木桶？

咁邊隻最好味呢？你覺得？

好嘢
多謝哂

好壓抑 做唔返自己喇

講下咩事吖不如

點解會有1002嘅

睇我個名就知有幾壓抑

點自知？
佢拒絕咗你？

我好隨便，我覺得macallan好飲d
但其實我飲啤酒起家，因為去完德國上左癮，但香港飲唔返果隻黑啤味
紅酒主要睇提子（同白酒差不多），提子產地同每年收成質量好重要
紅酒有分vintage同non vintage，前者係解純粹用某年提子整既酒，後者就係mix
所以你會聽過幾幾年紅酒，果d就係講緊某d年份收成特別靚既提子釀既酒
順帶一提，紅白分別係有冇用提子皮
提子皮入面有丹寧，有苦味同可以防腐，白酒無所以多數都唔擺得（有例外）

岩岩係咪一齊篤

你有既，你唔敢姐
出黎飲多兩杯你一樣會喊

幫你開左post，下次比返你

好勁呀你
我對酒一竅不通
好怕做Business 啲客問我

前路漫漫，你唔嫌既咪得閑搵我飲下酒
利申：非hehe

小事，你鍾意咪開
我岩岩掛撚住打機姐

如果佢愛你係冇問題嘅
咁就睇下佢愛你先 定你有數先

但其實我飲啤酒起家，因為去完德國上左癮，但香港飲唔返果隻黑啤味
紅酒主要睇提子（同白酒差不多），提子產地同每年收成質量好重要
紅酒有分vintage同non vintage，前者係解純粹用某年提子整既酒，後者就係mix
所以你會聽過幾幾年紅酒，果d就係講緊某d年份收成特別靚既提子釀既酒
順帶一提，紅白分別係有冇用提子皮
提子皮入面有丹寧，有苦味同可以防腐，白酒無所以多數都唔擺得（有例外）[/quote]

好勁呀你
我對酒一竅不通
好怕做Business 啲客問我[/quote]
識少少扮下代表咋，有排想學咪睇下
其實無咩咁勁

辣殺，仲以為你無電

fifa mobile要打盟戰，唔打比人屌

咁我講下威士忌？

我呢？

有請

我頭嗰年死記
記到錯哂

你飲酒要叫埋我地囉問

好想攬住佢訓

confirm咗會放棄last day去美國

我其實想學好d，不過太多興趣貪多嚼不爛

搞咩

請講

俾啲掌聲有請

等林伯講埋經先

蟲

兩粒石可以留返
人要堅強呀

今晚凍
你先咁諗啫
我哋陪你

我都係識小小架咋
點解咁多人玩威係佢變化真係好大
日威同蘇威已經係兩種味道
日威偏薄，我唔太喜歡，所以冇乜研究
蘇威既變化極大
bowmore泥煤味重，簡稱重口味
懶巴講既maccallen係入門之選
口感冇咁豐富，易入口
除此之外glenfiddich同glenmorangie都係
呢兩支都偏甜，因為佢地會用雪莉桶
威本身係冇味，係靠木桶既味去滲
所以用唔同既木有唔同既味
有d廠會換桶，又係幾鬼馬
有冇咩問？

我晚晚都自私飲架啦

路仍必須酒

唔要比我

正仆街

咁台灣嗰隻呢
之前攞獎

27歲好後生啫

張圖係我cap

台灣酒我淨係試過一支
就係小狗帶出黎果支
問心，我覺得一般
醇係醇，有酒香，但係味道非常單一

喂，冇飲啊屌你 講咋
出唔出黎飲啊

你咁又何苦呢
一定有個好嘅岀現

你有冇聽過海邊有個人死咗
跟住唔知有幾個路人經過
最後一個埋葬佢就係佢下世個老公個故事

望咩丫望，一齊飲啦

Agger 天涯何處無芳草

俾錢，盛惠$39800[/quote]

你戒指粒石幾好火咁？幾卡？
39800？

奈何芳草無棵好

咁聽晚飲囉

我有我愛你為何你要避

下次試下glenfiddich先

再講多少少
冇錯，威士忌愈高年份愈貴
但唔代表佢愈好飲
因為愈擺得耐佢既變化愈大
任何野係睇個人口味

支持

glenfiddich真心岩女士
暫時飲過最甜係佢

有條件唔怕

我都有支係度鎮倉

叉緊，一陣比人撩打傳說就gg

打唔打？

gg

打你既fifa啦柒頭

Timing啫
同一個人 唔同時間遇到都唔一樣

打完啦
不過唔打傳說住，吹陣水先

我只係食左七舊屎，唔可以話以後食唔到砂糖

glenmorangie 18

那有錢你老母

佢擺明逃避啦條辣殺

屌，好肚餓

長知識了

冇錢啊，好窮啊

收皮

林伯好靚仔

真係冇，仲未批grant loan,好撚煩

好絕

云姐少飲？

咁你都睇到我切

ip都唔使check

黃大仙

好撚甜，不了

b52正

屌啦星我又要食中藥啦

好想飲長島冰茶

兩粒係一set嚟，我拆開嚟裝啫
1.1係鏈 VS1 G grade
1.3係戒 VVS2 F grade
兩個托垃圾貨，14K[/quote]

戒指粒石就咁影相睇okay

定係你影得好？

咪囉

人人一拍拖就結婚咩
係咪先

瞓醫院好馨香咩
我而家想番屋企呀

下次經過duty free買先
謝謝
同埋你濕疹就咪飲啦

我都係duty free買
我戒到酒一早戒左啦

帶住假面具做人 但返工做嘢冇得唔帶

我屌你老母啊！

直頭唔飲

咁星期六晚一齊飲

屌佢老母好啦 屌佢咁辛苦 留番比我我做

好耐無食 愈來愈少料

我望到街，條隊去到我屋企樓下

個個排隊屌佢伯母

能醫不自醫，心病點醫？

有，兩三個鐘又痕過，痴線

唔好插我隊

我屌佢本好了

你咁樣
冇人會鍾意你
講真
最老套嗰句
你唔愛自己點可以叫人愛你

插乜撚野隊，你邊度鄉下架屌你老母

點樣愛自已？求教學

Agger

己啊文盲，學左字先啦

愛情係毒藥咩係解藥？

乜野係愛自己先

好攰... 啱啱先收工...
冇得放工何來relax

自戀

基本係唔好傷害自己

我就係自私 私到前度走左

可惜大家都無

似飲食

最好一陣都冇！
你都係想麻醉自己啫
好多方法嘅

博屌

我聽晚煮意粉先

近日鐘意落青醬

我最愛黎，聽日整carbonara定pesto好

繼續潛水 報到完畢

安樂死

加油 頂住

唔好再飲到咁誇
需知醫院都好忙㗎

risotto

最撚憎，食糊仔咩屌

後者不得了

人人有些習慣不想放手

講返你個求婚
佢好耐之前叫你plan?

agger

Pesto!!!!!

無食過整得好食，搵次帶路唔該

我都唔係有些咁簡單
基本上中哂

聽日整完吊你地癮先

你係邊度食啊？

原來應該一早戒了，還是不捨得我的尼古丁

大家咁話

羅馬呀屌你

可以唔好煮咁淋㗎嘛天才

咁係你唔識食

我鐘意食乾身既飯，腸胃唔好

你緊係識食，周圍食添

除左湯飯，否則都ok

你指咩先

咁要問呀嫂啦

我淨係鍾意食野

一個pesto一個carbonara

喂，講撚夠未，好撚餓

兩溝

炒個公仔麵好冇呢

搞到我好想食jj通菜

蠔油呢 無試過唔好話識食

咁撚現實，好撚量化下喎段關係

Paella

收聲啊屌你老母

哈哈哈哈哈哈

食邊隻pasta好？
penne定capellini

屌你啦 仆街

肥死你

All I want is nothing more, to hear you knocking at my door
'cause if I could see you face once more, I could die a happy man I'm sure.

忽然間想食雲吞撈

你地好邊種？

佢一路都暗示，我默默咁做，呢半年嚟開左三次片，8/2016、1/2017、2/2017，響第2次開片時佢直頭問我有冇plan，我答有但唔係好成熟，實行緊。
再問銀行戶口有幾錢，資產淨值幾多，我答完佢未計架車有20萬現金流，14萬借左出去未收，股票有15萬蟹緊，架車賣左可以抵多幾萬到，結婚有以前做wedding既朋友免費提供資源。

佢淨係點左點頭無出聲[/quote]

咁答案好明顯
既然佢坦白又爽快
你就放手啦
我知講就易 但若然你唔係冇條件
做咩唔搵嗰個

聽日返工又遲到 午餐食劣食

你過黎，我炒比你

你係食屎狗

好撚想食鱔

無視他人

_蟲

Capellini
我返工個menu 一定有penne 見到就驚

盤鱔定黃鱔先

兩樣都好食

good night my babies

我鐘意lasagne

利申：仆街

字母通粉

盤鱔就蒸，黃鱔就整煲
懶起上黎成條黃鱔連飯擺落電飯煲
黎個黃鱔飯

我屋企有，聽晚煮

一上黎全部都講食嘢

黃鱔煲仔飯 識食

其實都幾hurt 一齊咗十年講呢句

唔通濕炒咩，on9

打攪伯母了

搵日返大埔食，係咪陳漢記好似

好想去食 雞蛋仔 格仔餅 魚蛋

唔知，而家好少地方肯整鱔

Linguine

鄰居

你係咪講原隻唔煮掉埋個老母落去炒果段

Nite Nite my dear

係啦屌，點會唔識佢

你地有冇食過vapiano，佢有得揀pasta揀sauce，即場整，係歐州都唔錯

痴線
好肚餓

今日太壓抑，要發洩下

點解陳漢記啲腸粉咁好味

餓起上黎家樂牌通粉我都同你食左佢

德國見過有撚粉

但一齊十年喎
仲要你都講得出結婚計劃
而唔係無諗住結婚

鐘意天使麵

甚少去東鐵線食野

我好熟葵廣
係個到大

Amsterdam 都有
係咪講緊同一樣嘢

我聽日入長洲 瘋狂食魚蛋先

你係咪要曬冷

上面貼左link

我凈係歐州美食都百鳩幾幅

想落去食宵夜

但佢唔同你溝通 根本無得傾

佢係咪想要夢幻婚禮嗰種人

屌飲左中藥，但係依家好想飲酒

痴線，你地啲圖搞到我餓到想嘔

咪又係粉

係
我已經見到
煮岀嚟爛哂

壽司吸引d

以前係附近讀書

我其實好少去 好很多人
我細佬之前去俾人偷電話 好慘
個電話仲要新買唔夠一個星期

好餓

之前銅鑼灣有間食刺身，6款每樣兩件千七蚊，我食過一次咁大把
好似叫咩千鳥

油渣麵

還擊

老母

下，你叫咩魚先
有d魚係超撚貴

普通野咋，咪帶子，臭青魚果d

秋刀魚刺身

落啲汁就正

其實係咪有錢就搞掂哂先？我指佢
定你哋之間真係好多問題
我見你都好care佢

叫我

配咖喱嫁，不過好撚貴要70蚊一餐

咁你就比人劏撚左啦
呢個價大拖羅都冇件可以反枱

你哋想點
唔好再post嘢食

停唔到手

我有frd都係
你做單點定放題？

好肚餓呀痴線

好彩唔係我比錢

其實好食架

咁是鳩但啦

我比錢就唔會食咁貴啦
留返d錢飲酒好過

呢d鋪頭先好食

還拖

其實要幾十萬
又要搵場地食飯
好多洗費

唔記得係灣仔定銅記嚟先咁貴

好合作

有啲胃痛

係呀

冤冤相報何時了

有性趣

但結婚個度 佢係諗住你俾哂？
同埋我都係個句 一齊係要開心
唔開心一齊無意思
咁你放棄車 佢有無咩要放棄
唔係話要比 但佢明唔明放棄一樣自己鍾意既野係咩感覺
咁早結婚 之後就其實唔會有太大分別
不過多咗使費 水電雜費

其實我都明女仔想結婚
但係咪要跟人地個timeline
佢自己咁樣都唔會開心啦

暖水

嘩

我都肚餓救命

突然想落ssp食串燒，dllm

手已停，我控制唔到佢地

停手，煮麵，唔理你地

佢請埋親友 唔使住咩

屈服

係咪一齊去先

沖個涼避下難先

再唔煮我餓死

佢係為咗生仔而結婚
唔係為咗想同你一齊

喺邊

邊個post盤鱔岀嚟嘅

今日做乜？

你地

不嬲都係咁
今日個對象係你啫

但每個人都有缺點架啦 佢第一日識你咩？
同埋呢啲而家先投訴 佢好明顯一直都無溝通啦

聽日lunch食個玉子將軍先，未食過

垃圾妹

我想食雞翼

平時skip慣

新人留名

屌你班仆街 係咁po食物相

辣殺

嗱 就咁 其實佢都三十 佢實急嘅
你接唔接受到佢為生仔而結婚？
你係咪愛佢愛到一定要結婚？非君不娶？
如果係
你自己識做啦 係咪？

佢同你十年 佢都揼咗十年青春係你度
而家唔玩車 環境好啲先玩得唔得？

新人要放低美食圖片同stat

都想同你出下街既

M記雞翼完勝K仔

marked thx

佢單方面諗哂都無諗過你想點

云姐講愛情
搶鄧仔坐低聽

龍閪湯

放低status 年齡 同 男定女

寫佢名就大咬啲

幾錢架

係咪串我

但我有對象啦喎

做咩啫你

唔係 咁都想聽下婚齡既女人點講

又話無著落

好飽

使唔使加多8粒雲吞？

有啲明白佢，我有friend都係咁，真係好煩，不其然會比較

但而家企係你嗰邊，你有冇諗過男仔27歲 岀去搵過個係幾咁易

但你係咪想結婚先 不過要提早囉

今晚都幾順利

我好似應該開始砌個puzzle

以後都要咁順利

係

買左個3千塊嘛

中定西

冇錢唔好生仔
真心
唔生仔唔洗趕住嫁

又屈我溝仔 屌

就算三十幾、四十幾都好易

我好無耐性脾氣好大 將來應該唔會想生

24男
番緊工冇美食

佢真係一個好人

女人口不對心
佢冇識第二個？

同感

咁樣逼結婚 之後會有幾開心呀

唔岩既話最後咪離

Hi

返咩工？

啱呀

不過易搵過亦唔等於可以取代到果個人既位置

都行左10年啦

云云 其實都幾難講出口
Bb我地結婚啦

係被窩生存梗

做咩

我潛水砌砌圖，有咩叫林伯搵我

輪班打雜

我都潛水睇書先

無錯

咁其實都冇所謂
你不如比佢冷靜下
過幾日再搵佢傾？

西呀你老母

好呀退休B
我哋一齊嫁咗就一齊退休啦

煤氣都唔撚沖

淡淡肉

痴線 佢知唔知樓價

我都想

放棄個十年識第二個唔知幾耐既
好撚蠢

你都痴線，我得50kg,咁都屌？

想下好

真係以後生活得供樓

我個fd搶我男朋友
呢件事對我黎講好大陰影
我好憎佢 好憎呢個女人 恨不得佢他朝君體也相同
每日都訓唔著
有冇巴絲可以幫我
林麗x 點解你可以咁對我？

我知
我ex楝嘢要900萬

居屋咪幾好
做咩啫

首先佢真係要同班friend絕交 如果唔係佢會痴線

你地拍左幾耐

果班正臭閪黎

明知逼咗三次都無用

可以考慮下我

我覺得唔面對自己先係最大問題

有啲女人係咁 懶係好心比說話人聽
定力少啲都被感染

唔憎佢都算比面啦

唔夾喎 又唔肯溝通
永遠佢話一就一喎
你肯唔肯？

一兩年

其實今日佢搶得你男朋友走
唔淨係個女有問題 男嘅都唔夠定力啦
不過他朝君體也相同就可能會發生嘅
佢搶得走嘅時候 第日都會有第條女搶到

你都唔好留戀太多啦 好好振作過新生活啦

之前我條女果次咪就係咁
好彩我搞得掂，痴撚線

我講左十萬次都黎

你揸好主意未？
係就決絕

搶得走既 送返俾你都唔要啦

佢玩撚哂

講緊個女

你老母，炒麵變撚左煎，落多左油
個麵脆既

過左就算啦其實 做好啲自己
搵啲野充實下自己 之後就會明白今日自己有幾傻
為啲壞人而唔開心

男女都係咁
最緊要知自己條路點行

咪即係呢條友唔會肯同你捱囉

試過退群 將佢地unfollow晒

多謝你 btw 男既返左黎求我 我地一齊返
一齊返之後我見佢係有改既 只不過係我好難抽離不安既情緒
加上個女既仲成日騷擾我 真係正臭西 唔知醜既女人

咁佢鍾意層樓定你？

擺佢上連登高登啦
臭西唔教訓唔識收

欣 讀緊cccu

睇得太多desperate housewives?

喂屌，咁你都知佢拜金拜到忽撚左啦
你果下唔收手又係好野
好撚彩佢飛撚左你咋

我有煮架on9

見到個group 都不禁打左個冷震

咁打x做乜撚野

唔好傷心啦 中醫巴
你咁靚仔 又有車

唔知應該祝福你定點好 始終覺得一次不忠 不過都係你嘅選擇黎嘅 你係發惡夢定點
佢點騷擾你先

岩 多謝巴打 我已經唔會好似以前咁信佢

佢根本心入面就有自己嘅agenda你講咩佢都唔啱聽

型

... 我都cccu

咪臭係，我女女幫佢補習，搞到我都驚驚地

呢啲女仔娶唔過
算啦

咪就係 好似求其搵個男人都可以
As long as it's her plan

好彩互射唔係度，陣間又求翻譯

廢事做到咁啦⋯⋯話曬都曾經朋友 雖然我真係好撚憎佢

愛同恨係差一線既姐

傷春悲秋完搵下個
重新做人

Mon緊 po

索性block柒左佢啦

Year幾？

冇錯

退休B

Year1

云云b 幾時結婚呀？

林麗x(欣)

好撚老實，女人30前搵唔到人接手就係咁先
仲要呢d正宗閪女人性格
算鳩數啦

我覺得你憎佢呢個move好好
一直憎落去

有agenda但乜柒都唔知唔識

叻仔！
傷心多一兩日好喇

做得岩

佢都係 方便透露咩科？

下 未搵到啫
唔通真係為咗個年齡求其嫁個人咩

佢應該聽太多矛盾一生

聽朝就去排期

我講緊中醫巴個ex

我讀語文
不過你睇實男朋友仲好

屌自膠

我以為你屌我講錯野

傾緊心事

咁就好快退休

係咁架啦

都唔代表d咩
你都識講，未必忍撚到一世
你咪當提早拆彈

叫佢去死啦

過得安穩但好撚辛苦 無哂生活

個group名 拜金現實到

This is Hong Kong

咩事

香港唔得喎

又突然覺得共產都幾好
最多大家一齊窮

發達
我得閒會飛下賺下錢㗎喇

忽然間一個大病已經

一齊 polygamy

一齊飛啦
澳洲得唔得？

病左好多年

我有見到你地

好多人成日話男既到30後先開始正
女既到30後就開始謝
然後用呢個做借口黎話男既要30前點點點
講真，一時就話平等，一時就話男女唔同
呢樣已經夠好笑
講到好似男人既感情唔係感情，時間唔係時間咁
凈係女人果幾年先係最緊要
男人成長到30歲果段時間咪一樣緊要
博殺搵銀都係果陣打好個基礎
如果話捱左十年走因為等唔到果幾年
放棄一段咁長既關係，咁呢個女人都幾有問題
中醫巴唔好為左呢樣野傷心太耐
雖然大家都知，你搵過個唔難
但我明白無左一段苦心經營既關係有幾傷
傷係一定會，但係要振作，真係唔掂咪叫埋我地出黎飲下酒
唔好一個人自殘就得

到時你已經搵到好女仔
識柒佢

好同意天才巴講既野

得呀

去到結婚年齡過唔到就係過唔到
一係婚一係分

我有㩒入去
睇咗兩行就冇睇

講笑姐 唔講邊有得笑

就明天

都唔知係咪假膠黎
估唔到都有人撐佢

你都傻既，大把人咁諗架

你肯定係絲？

[red][/blue]

花瓶易碎 紅顏易老
唯有內涵才能彌久常新

我知啦 但諗唔到講到出晒面姐

咁快

佢太天真喇
佢想要嘅嘢 tvb先有

佢話要教化

佢地覺得呢d叫真，你識條鐵咩

乜7都無付出先係重點
仲要當自己公主

喂呀

Red bull呀

唔識欣賞呢樣真啵

有付出個閪既

相逢恨晚㖭呀

幾時都任搬龍門

咁你飲唔飲先
我好少出去飲架，我返唔到屋企架

緣份難講

炒完面洗鑊真心想死

不嬲都咁諗

直接掉左佢算啦

屌，最多我陪你唔番，一句就夠

笑左

我比我屋企人掉撚左我就有

跟住到佢25 26再loop
你應該識個聰明啲
同唔會咁易比人影響嘅

學我咁，冇得輸

傻啦
容易carry容易handle

算啦 依家啲年輕人 咩叫愛都唔知

浸咗聽日用熱水過一過再洗

做愛我識

大神教我

但個女仔25 26 中醫巴可能玩夠 想結婚

幫人教老婆

係囉

浸住直接煲滾佢，然後倒左過水就搞掂
等第二日我會比人屌死

嘩乜你咁講野

聽撚住先

到時好似我咁幫人教老婆
真心想結衣既又走埋

都係睇下果個人咩性格

到時佢求其搵個男人就嫁
後悔已經太遲

真係講唔埋

我都有幫人教老公呀

有邊個冇奶過野丫

奶到應一應

佢想結婚咋嘛

挑 人黑起上黎唔係講笑

一樣接一樣係正常

唔洗住啫
又唔係以後都唔洗

又係我啦，正式分左手囉

柒頭天真

男人一定係搵個細既認真
你多佢幾年都撈得掂過佢啦
Carry到handle到
你話會唔會分手呢d無得講

係佢地眼中，我唔洗一次=次次

邊位？

恭喜晒，單身狗的世界歡迎你

今日發生乜撚野事

Good attitude

我想出pool點算好呀 大師

千其咪撚比個女人唔番工
陣間要你比埋贍養費

寂寞的季節

前幾日訓唔著同大家講過幾句

正呀 新年啲錢可以慳番

我唔想開玩笑

日日都有人叫春，真係唔記得

真係聰明嘅女仔唔會咁短視
知自己要咩 唔會隨波逐流 人有佢有

戇鳩架你
我都衰過幾獲
但你憑咩話細過你就一定係教老婆先

駁唔到

日日十幾個入黎

唔知以為呢度真係解難部門黎

批批

分手在起風這個季節

收埋個煲落床下底

做咩事！

周身痕

臭撚到仆街

係咪盲咗？

我果張床冇床下底，好似係

又多一個盲既，屌

咁凍
一晚邊會呀

學業 家庭 感情

無多，不嬲盲

其實我記得個名 唔記得咩事

分手就係幾個星期前講，今日三口六面講清楚啦 雖然我知道佢會番黎既機會好細，我唔會期望佢番黎，但佢只要一開聲我就隨時係到等佢 錯怪自己唔早幾年出世，唔早啲搵第二個教識我做男朋友，唔好好改善自己缺點

無架啦 你出家啦

應該叫天天學下你咁諗

我有野可以搽

精？

我講個時你未講呢句喎
跟住已經話我天真喇
你都未get到我講咩

急起上嚟三個月就逼啦

屌，你都on99
當你識果個係另一個，你咪又係同一番說話

我唔想呀 我未試過結婚離婚生仔

哦 我上次咪話
你明年今日都係講同一番說話先算囉

聽撚住先啦，九成男人都要仆兩次街

曾經有好多野可以做，但人類就係唔仆過街唔知痛。
呢段時間好好裝備自己，無論佢番唔番黎都好，盡力就夠

學下字先

仆左兩次啦

唉 幾時學

咁你都下個都會好左啫

唔去拍拖，就唔會識拍拖 有得揀既話邊個想仆街

日行一善？我果晚測字一次測六個
仲要冇收錢，蝕左

小狗係到我唔洗做咁多
日日都係得我一個

學咩先，學英文你問林伯

屌 你真係盲撚咗

愛一個上一課 女死女還在嘅

佢一月逼咗兩次

女 係邊 我搵唔到

係搵林伯嫂

搵仔都好

家陣我冇份既

仔我唔岩 我又唔係侵侵

我話「嘩乜你咁講野」呢句呀
你已經get左我天真
但get唔到本身意思

你登下尋人啟事先

mission impossible

閱

我只求盡快放低，好好生活，我改善好我自己係自己目標，自己控制到，但佢番唔番黎係佢既選擇

要份新工穩定左先

5000蚊潮文召喚

you guys no use english la he no understand

突然醒起未洗衫
已經三點 大鑊

咩呀

我係依到搵左成個月啦

講得出真係做到好至好 振作

好彩有班巴絲打比我呻下 開善堂

放落床下底

早上小狗

damn, i need to practice my english
becuz i have an interview soon

唔好洗啦 今日的事明天做

呢d一抓就狂爆血

佢識安慰人 我唔識

屌 吹下水啫 咪撚咁認真啦
話你天真 你就真係天真咩

萬里死鳩左喇

又白又滑

你有無搽cream

無毛

喂屌，家陣收兵啊？

咁無啦 洗定個頭出家啦

白裡透紅

咁我講返本身意思你聽咋
男人要搵細過自己既原因

Sigh me too. I have an exam next month. I feel so stressed about it.

又要開新post

你又唔考慮下我

that's sarcastic. He denies to learn anyway.

我有時諗，佢下個男朋友如果好仆街既話，佢最後番黎我身邊係咪好事
佢訂左條時間線比我，我係果個時間之後可以重新追佢 但呢一切都好似假希望

又黎

擺落個鼻聞一聞

聽曰返工
冇制服

好明已經有一桶擺咗係度

想打飛機

好悶

Okok
我已經唔記得講咗咩
Just move on ok?

唔好r 飲多啲水啦你 仲會keep住凍幾日

溝女囉

打字打到我手指痛

應該用refuses

English post
Shooting each other can't understand

性慾好旺盛呀

有冇人分手 有冇人被分手 (77)

打機囉，ps4出左仁王

我唔係？我唔想覆tim呀

玩到喼又未執衫又未洗

呢個名好多人入喎

estimated situation

多5p

唔撚爭在，爆多次

我返工呀聽日
悉尼呀

我諗起之前有個fd係bannershop果d網上訂banner打自己個名做大佬x
人地打黎比佢，唔該我想搵大生

屌撚走佢地囉，我做開醜人

你攪掂佢

calculated

自己去

我陪你去

紅色嗰枝木瓜霜

垃圾黎架 vaselin 成份

Refund
一個人去第二度

下，我諗住潛wo

唔打字了 手好攰

我成日用㗎喎
淥親好快好

一齊

轉去首爾call g 落club

我潛先

未去過韓國 唔識 sor

拜拜你條尾

搵天衣一齊打傳說啦

垃圾妹 早啲訓 好又走堂

佢可能又係床度
唉，我好想佢返黎呀

就琴日咋嘛？

Hello

但係個成份其實係Vaseline 好呃錢

有冇咁撚頹啊

屌你mon post狗

39800都洗咗
唔爭在
型啲！

成功召喚

咁咪落club囉

搞緊乜呀你地

潛水 咁多位bye

學好英文去執公廁

拆緊彈囉，好似你咁囉

其實都幾貴
6蚊枝最平
有啲要9蚊

下個post見

打機啊屌你老母

除左妹妹之外都ok

邊個同我一樣

米米

慘撚過你啊，你呢d小兒科

搵得返嘅
無謂為咗幾千蚊要辛苦自由

偷食過

屌腫閪都試過，韓妹濕碎啦

中醫

不過 以前成日見到人瘋狂買
好on9 成日乜7都搶
之前啲minion tic tac糖 勁on9

組團打傳說啊仆街

但都好傷心

算啦，打機啦好嗎

玩就叫我啦

屌，佢地潛左啊

1，2，3，潛！

只會搶薯片

我聽日都係dayoff入長洲玩

潛你老母啊，我要打機啊

打飛機啦你

執嘢先

打左喇

仲要勁難食

我